//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

priority=50

//en/in millisecondes
duration=30000


//spécifier si l'étiquette ou les phrases pour ce but n'ont pas le code du but lui-même
//specify if the label and sentences for this goal is not the name of the goal itself
sentencekey=makemayanhoe
labelkey=makemayanhoe

//objets tenus par le villageois
heldItems=obsidian,mayanhoe

//chaque action consome tous les objets "input" et produit tous les "output"
//each action will require and use all the inputs and produce all the outputs
input=obsidianflake,1
output=mayanhoe,1

//s'il y a plus d'objets dans le centre du village que ça, arrêter le but
//if more than that number of item is present in townhall, stop goal
buildinglimit=mayanhoe,2


//son à jouer quand un objet est fabriqué
//sound to play once an object is done
sound=stone
